[在下經已好驚]摩連奴：C.朗是葡萄牙領袖 世界盃能擊敗任何人

曼聯教練摩連奴近日接受了《GQ》雜誌的專訪，對於即將到來的世界盃，他表達了自己的看法，而對於執教國家隊的可能，摩帥暫時給出了否定的答案。

摩連奴說：「執教過國家隊？不，不！我一點沒有接近這份工作。我覺得執教球會才是我的工作，因為我需要每週比賽，每天訓練。和幾年前相比，現在的我甚至更沒有疲憊的感覺了，我會繼續執教下去。」

談及世界盃的前景，摩連奴表示：「像美斯和C.朗拿度這樣的球員，真的太棒了，他們可以讓他們的球隊變得更好，比報紙上說的還要好，所以我認為阿根廷和葡萄牙在世界盃上都可以取得不錯的成績。」

「巴西隊，因為他們的教練是蒂特，因此在戰術和防守方面，他們都可以做的很好。而且巴西還有很多青年才俊，他們是一支值得去關注的球隊。其他歐洲球隊，西班牙看上去很強大，他們有很多有經驗的球員，還有很多有實力的球員，人員搭配很好。但是你永遠不知道會發生什麼，世界盃上總會有驚喜。」
摩連奴還奶了一口葡萄牙，摩帥說:「2006年，葡萄牙進了4強，2016年我們贏得了歐國盃，因此這意味著我們處在世界頂級球隊的行列。葡萄牙是個能一直湧現人才的國家，相比2年前，現在這支國家隊的球員更優秀了。因此，葡萄牙能做到一切。我們能成為世界冠軍嗎？這話我不敢說，但是我們可以擊敗任何球隊。」

病好啦

奶了一口葡萄牙